#Wozu das Ganze?

Die Conn Air ist eine von Simple-Solutions entwickelte Box die die Brücke zwischen Netzwerk und Funk (433 Mhz) schlägt. Somit kann man von einem PC, Tablet oder Smartphone die Steckdosen von Intertechno, Brennenstuhl oder Elro schalten. 

Da dies eine WebApp ist (Client und Server) benötigst du einen WebServer mit php Unterstützung.
Ich und viele andere Benutzer verwenden den Apache httpd und das php Addon.
Dieser kann auf einer FRITZBox, einem Raspberry PI oder einem normalen PC mit Windows, Linux oder Mac OS X laufen.
Ich werde hier nach und nach Installations-Vorschläge/Anleitungen veröffentlichen, um denen zu Helfen die dies nich jeden Tag tun ;-)
Für Windows könnt ihr z.B. zu XAMPP greifen.
Die App sollte dank jQueryMobile auf jedem HTML5 fähigen Gerät funktionieren.

